【廣傳】香港黑警撩人隻秋

【真 ● 有牌爛仔】

「27星期的『學警基礎訓練課程』，包括法例、警務程序、警政社會學、警政心理學、步操、體能訓練、戰術、槍械和實習訓練等。」
Source:

咁短時間嘅產物 質素好得去邊
呢幾次就見到呢班嘢唔多知「法例 & 警務程序」

當權力落喺呢班人手上 真係好恐怖

推 ！好撚離譜

推到到佢講我無嘢講

我冇嘢講

推

ID: 19450 ︰「咩呀！」
撩人隻秋嗰個 有冇人見到編號??

集中火力推爆呢個先

我冇野講

隻揪撚夠打咩

啱呀，仲要有哂裝吹哂雞先敢咁大聲吠

着裝唔係問題 問題打佢係襲警

成班人衝過嚟圍毆仲好意思叫人隻揪

宜加有哂片 係佢出口話隻秋
如果被挑釁嗰個人真係郁手咁點計

[呼籲]

個人比較悲觀/負能量嘅巴絲
唔好睇/聽之後警方&政府嘅任何記者會&回應

你只需要記得：訴求未達，繼續上街
唔好自己鑽牛角尖
我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件